加國會議員斯威特：前安省自由黨政府部長竟稱讚港區國安法？

Chan... 港奸

鬥黃

Push

外國開始鬥黃

He is a piece of shit

Chi nada

你個名……我個名

downtown Toronto !

陳國治於廣州出生，父親為國民黨官員[1]。國共內戰後一家先後遷居澳門和香港[1][5]。1969年，18歲的陳國治移居加拿大[6][7]。

移居加拿大後，陳國治與中國大陸依然保持着緊密的聯繫：根據一篇於2008年由新華社進行的訪問，陳國治在1980年代初期曾頻密地訪問中國大陸超過70次[7]。他這樣對記者說：「嚴格來說，我是個加拿大人，但我時常都關注我在文化上的根源。所以我很關心中國的事務[7]。」從1995年開始，陳國治於萬錦市定居。

2019年香港反修例運動中，陳國治譴責抗議者，並支援親中國共產黨的香港政府使用暴力。陳國治將抗議活動歸咎於"外部"勢力，呼應了親北京的立場。批評人士將此舉描述為虛偽和出於政治動機的背叛，背叛了他作為一個受中共迫害的國民黨官員的兒子，特別是考慮到他搬到了葡屬澳門和英屬香港，然後搬到加拿大，逃離共產主義中國。

間諜

一早應該捉呢班海外歸化蝗蟲出嚟啦，以後咪再中計

呢d真係賤種嚟

加拿大應該查吓條友有冇收支那著數

典型加拿大香港移民

Look at me. I’m your hometown hero

又係國民黨共諜

加奸

Not true.
He is a real piece of shit